Футбол.

1. git clone https://wenders94@bitbucket.org/wenders94/laravel-socker.git
2. Переходим в папку футбола.
3. composer install
4. Создаём файл ".env".
5. В файле ".env" покдлючаем свою базу.
6. Команды терминала:
а) php artisan migrate
б) php artisan db:seed
7. Запускаем сервак Laravel:
php artisan serve
8. Переходим по урлу.

В модельке ФК есть всего два клуба. В дальнейшем можно будет расширять, после того, как добавим вью по созданию и выборке клубов.
С игроками можно сделать аналогично.